「㡌」聖誕禮物

今日女朋友話 中左有左BB
同佢搞野次次外射
呢家無啦啦話有左
都唔知係咪我個bb

外射無用，有冇用套先

有 但係唔係次次
都冇射入去啦
唔係咁好彩呀

金髮藍眼

計下數咪知，你之前無戴搞嘢同你有左個細路既時間岩唔岩？

同佢認真傾下
如果帽咗就中出即飛

生出來睇吓先啦

咁無常識仲屈條女

佢對上一次來M係9月23
之後就10月尾
但係11月冇來
到今日話中左